[LOL]s10比賽討論區(595)

AF

冇T1唔睇lck

595

過隔離